如果收一萬比人係大脾釘一下 你制唔制？

我制 上樓不是夢

你要比人針幾多下先夠買到樓 得果一萬

釘夠200粒又點話

8000

10000

7000

講真 5000我照殺

夠唔夠釘 洗唔洗我出去買多幾排？

4000

5千都ok

而今啲後生堅廢
50都畀多啦

為左錢，尊嚴都可以唔要

倒貼當磨練意志啦

釘一下先

之後拎10000出去買釘

非洲D小朋友想釘都無得釘呀

釘副鎖子甲出黎

你有幾多錢？我去買定釘先

釘手指甲

釘多幾下
個個月都去釘

用呢隻wo

呢把囉

1千我都制 有冇人願錢出錢

認真 500都肯

見到字都覺得痛
利申廢青

收5000 大多你一個釘春袋

釘條撚都得

Block左肥絲既ching好

痛到嘔

block 埋你

以前小學為左5蚊去小食部買媽咪麵試過

癡撚線

我倒貼一層樓，求下你釘我啦

正on9仔，㩒個制block埋你有幾難
以為自己好好笑？

殺你
點交收？

我做
唔洗錢 我幫你出埋釘

針唔拮到肉都唔知痛

頂爛市行動開始

睇上面d comment,
真係以為自己上緊香討，港人港地 Facebook

釘大脾？
十萬釘一下春袋你肯唔肯

其實釘左頭幾下，你會慣左唔覺好痛

比人✗ 俾人✗ 畀人